有冇人有海洋公園全年證？

我果張就過期
有冇巴絲一齊去

金卡✌🏻️

Mememe

開group?

學生金

仲有大半年先過期

我5 號過期la
去得2次
開telegram group?

我得星期六/日得

但好多野做唔得閒去

早講呀嘛 早幾日過左期

金卡留名，可以一齊去

金卡留名

開左 入黎傾吓幾時得閒

冇人